識人係外國賣淫，想做正義撚

佢係塞浦路斯，我好嬲，竟然比人講兩講走去做呢啲野，佢仲細。我真係遠水不能救近火。 有無人可以話我知點樣報告比當地部門.... 我有佢visa page

依加唔止香港，連出面都道德敗壞。好撚嬲

關你撚事

犯法嫁？

緊係關，佢同所有關心佢，愛佢既人都作對

唔清楚，但tourists visa做任何收錢野都犯法。呢個就肯定

無圖無evidence 好難討論wo

佢做公廁呢？吹呀

人地做雞又關你撚事咩

執齊啲料sd email比海關/入境部門

關你差事咩 聖人

吊那星....呢度問正經野真係把撚...唔該巴打

做雞都唔俾你屌啊 傻閪樓主

走嚟呢到問班無女嘅毒撚
自己諗掂佢啦

我救過佢一命，本應好乖女，點知我行開兩個月，佢無咩錢，就走去做呢啲....仲要得30歐1q

咁咩原因走去做雞

無錢，同埋比朱朋狗友害

你姐係嬲佢頂爛市姐，我覺得你問佢咩問題去買淫先，如果佢真係錢銀問題你又幫佢唔到，咁你做咩去阻人？

去塞蒲路斯做土耳其雞定希臘雞？

因為佢背後有個痴線男人叫佢做呢啲野。個男人扮撚曬愛佢，我認呢條女係好on9,但朋友份上唔想佢咁樣仆街落去

希臘，南部。起身再問佢拎圖.....本身真係唔想咁樣攪鳩佢

sd 俾當地海關同警局啦

佢係菜蒲老師 樓主假膠

呢啲先係真朋友

要治本就搵班兄弟嫖佢幫佢
嫖到佢發達
佢咪唔做雞